想問有冇人記得以前ps有隻戰棋類game叫咩名

買左fifa同芒亨都玩嫌左，想搵下其他game玩

記得細個玩過隻戰棋類game每升10lv就有得進化變做法師、騎兵、步兵、補師、長槍兵等等，仲可以帶最多十隻兵有步兵、重騎兵、飛天兵、弓兵等等
有有人玩過記得咩名，同埋ps4有冇類似嘅game

XX幻想曲。咁上下？
打到一半要揀入帝國定繼續同fd一齊

終於搵到原來叫夢幻模擬戰Langrisser